想問邊度有好食嘅雞扒飯？

以前食開榮式 係重味精左d 但真係幾多汁
早排試過光榮嘅雞扒飯 係抵食 但塊雞扒又硬又柴 識食嘅巴打有冇多肉汁嘅雞扒飯推介

試下時代囉

自己整最好食
無咁油

九龍城街市樂園
唔知藍定黃 好耐冇食

許願樹

時代3眼

榮式自上年開始到而家冇食，藍店，雖然真係好食

紅米不得了

Agger

好難食喔

大叻 越式炭燒

佢塊炸雞扒
以前中學嗰陣去食學生餐食雞扒麵有可樂送

永遠去親一係雞扒飯 一係豬扒飯
加多個奶茶紅豆冰就perfect

光榮個浩園餐

沙嗲牛肉麵

Yoshinoya

榮式個種自己整唔整到

時代冰室

巴打可以睇阿澤呢條片有教榮式嗰種！

光榮個浩園餐好正喎